【新冠肺炎】機動部隊23歲男警初步確診 未知行蹤及感染源頭

本港疫情未止，警方指一名駐守機動部隊的23歲男警初步確診病，他於昨日（8日）自行前往指定診所接受病毒檢測，之後收到檢測中心通知其對2019冠狀病毒病呈陽性反應。該名男警正在接受機動部隊訓練，沒有進行與公眾接觸的工作，於過去14日沒有外遊記錄，最後一日上班日為8月7日。

他只是個孩子